【網上瘋傳】謝霆鋒甚少見兒子 Lucas埋怨：他配不上我媽咪

謝霆鋒和張栢芝已離婚8年，兩人所生的兒子謝振軒（Lucas）和謝振南（Quintus）跟媽咪生活，三母子感情深厚，而霆鋒跟王菲世紀復合後，兩人都將感情低調處理，霆鋒更經常中港兩邊走。近日網上忽然瘋傳現年12歲的Lucas接受港媒訪問，直指很少見到爸爸，更埋怨說：「他配不上我媽咪。」
網上流傳版本：「謝振軒先是一臉傲嬌的說世上只有媽媽好，當提及謝霆鋒的時候，12歲的謝振軒面對媒體坦言：『自己和弟弟很少能看見他，因為他很忙，自己生病了，弟弟發燒了，只有媽媽陪伴我們，不後悔媽咪和他分開，他配不上我媽咪。』」
不過，這段網傳「新聞」卻來源不明，雖然聲稱Lucas是接受「港媒」訪問，但「港媒」卻沒有這篇報道，兼且源頭由大陸網流出，真確性成疑，《蘋果》向霆鋒經理人霍汶希求證，她力斥：「完全係亂作，所以我哋唔回應。」而栢芝就懶理報道，昨晚在社交網貼出做針灸相，留言：「不知道是轉天氣的問題，還是常常拎重嘢的問題，總是感到痛痛，提起勇氣針灸先。」

世上只有媽媽好

個細仔係堅唔似樣wo

大仔個樣咁成熟嘅

謝振中我就識

識打J未？

佢老母同梁思皮一樣係男人都屌得
又大左肚

陳振軒

會唔會偷J老母性感肉照

自己老母個西比全世界睇晒

咩年代呀

大陸網流出

藍潔瑛嗰次已經搞到好大壇，依家又來

霍汶希好正

王菲咪又係，生啲囡又醜樣。

俾羊生搞大個肚全世界都知

唔係今日有新聞話佢同前夫一齊返屋企？
正臭西黎

老母係雞冇法子但霆鋒一定唔係好老豆應該99%事實

Lucas是個很懂事的小孩，家住香港。

有一個週六下午，Lucas補習回來，坐在客廳做功課。

這時突然門鈴響，懂事的Lucas趕緊跑去開門，他看到爸爸的朋友陳冠希叔叔在那裡。

媽媽從廚房走出來，看到他，即露出欣喜的笑容說：「你終於來了！」這時，媽媽突然回頭對Lucas說： 「叫爸爸！」

Lucas心想：「好奇怪，為什麼我要叫他爸爸，難道？」 他什麼都沒說，默不出聲。 媽媽看Lucas一點動靜都沒有，就再一次對他說：「叫爸爸！」

Lucas仍是無動於衷，瞪著眼睛望著媽媽和那個男人，決定以沉默代表自己最後的人性尊嚴。媽媽大怒並嚴厲地說： 「快叫爸爸！」

Lucas和媽媽僵持著。

媽媽急了、也火了，伸出右手打了Lucas一巴掌，並且大吼：「快叫爸爸！你站在那裡發什麼發呆啊。」

Lucas頓時傻了，沒想到媽媽竟會為了一個男人而打他，Lucas難過的哭了出來，說：「爸…爸……」

媽媽哭笑不得地說：「你白癡啊~~~你這樣叫爸爸，他怎聽到嗎？ 人家來修電腦，你趕快到房裡去叫爸爸，帶他上樓 。」

唔信 你估佢唔識避孕咩

對佢無興趣，但個淫婦有兩個前夫，講緊邊個

陳振聰

兩個仔大大下可能想跟番老豆
張柏芝好聽就天生演員 講白啲就不學無術神神化化
佢係好彩賺得多錢仲有得燒 但係兩個仔再大啲點算

謝振中東南西北

為免比謝振中影衰

改姓姓陳啦

佢媽咪警察天使

佢老豆唔係愛迪生咩

J 自己老母

大廚好有技能？掟結他定煮野食？
柏芝係好媽媽，將最好的都比哂啲仔，以前同大廚出去，次次都係佢湊仔，大廚雙手插袋扮型行前，以前柏芝都抱怨過佢掛住打機唔理啲仔，請問跟大廚有咩咁好？

柏芝就算衰 衰極都對自己d仔好啦
睇下姓謝個個
全世界都知佢最鐘意王菲
但就算唔鐘意柏芝 都有責任照顧d仔啦
射完就走

標題我睇左做 他不配上我媽咪

個仔喺攝影師既

唔係咩大陸富商？

老豆老母都生得好睇
但個仔竟然唔靚仔

認錯爸爸啦，冠希先係

睇一次笑一次

就算係真都唔奇 個仔日日夜夜都係老母身邊 老母一定日日洗腦講老豆有幾衰

lemon 唔想行佢老豆條路
但有時命運就係咁奇怪 d細路仔大左一定會明白lemon點解要離婚

仆街啦,大陸狗作野就屈港媒

屌

望到個仔個名就諗起振中同振國

又係謝振X

他不配上我媽咪

凈係識振美咋wor
振中已經比美帝洗咗腦歸化咗

果然外甥多似舅,大仔成個張豪龍咁

2個都可愛唔靚仔，似蝗蟲

唔可愛

咪臭係 個個係到笑人地陳年舊事
人地咁錫個細路仔就應該欣賞而唔係踩多人地幾腳啦
成班兒登仔真係腦荀都未生埋

講影帝，邊度夠姓謝嗰個嚟？佢成個人生都係演出嚟，暴燥Rock友、敬業演員、科創才俊、天才廚師，全部呢啲形象都係表演緊，就連佢痴戀王菲都係，到底呢個人有冇真心？

快推行動po
推到有人搞
開咗兩個po都仲未上到熱門
快啲一齊討論！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

有道理

屌 見到謝振兩隻字就聯想起謝振中

佢問咗媽咪幾時做過popo未？

李亞鵬

青檸護眼大法

因為佢根本就唔係你爸爸

同陳冠希扑過嘢姐 唔等於雞

睇錯咗他不配上我媽咪

全行都出名話張柏芝演技好 可惜愛錯人 份人又忽忽地咁

其實佢地老豆係咪謝振中

謝振系列
大家都係中國人，不用分哪麼細

三個仔，三個唔同老豆。

我都懷疑檸檬係唔係已經精神分裂

入黎就係睇呢一段

謝賢咁嘅樣點聯想到希哥
之前有張角度少少似就全世界炒車

陳振英

南個名好大佬feel

希望佢唔好上網search自己阿媽

大撚巴錢

睇錯左他不配 上我媽咪

我都係
翻睇到第三次先睇番岩

老豆老母都係屎，好彩有錢，唔係就變屌9父母既公屋仔

張栢芝演技好真係第一次聽
除咗幾套成名作係做返自己，唔需要咩演技外
其餘套套收視慘淡，為咗錢拍啲膠嘢

呢個真係好好笑

Lucas大個仔啦， 睇過媽咪扮差人叔叔未??

你爹地係

只有錢配得上你媽咪

唔信係羊生

冠希先係男人嘅典範，全世界都知

柏芝自己攬住d仔

你老豆係謝振中

十歲左右都識啦

有冇巴打有番全套閃卡, 突然想回味下

J bobo

幾年前睇過段新聞話佢死攬住對仔
個個月幾十萬贍養費
不過佢有好似有出黎回應過話一蚊都冇拎過
唔知邊單先真

一啲都唔似牙簽仔囉，細仔個樣同大廚16歲出道時個樣極似，啲人真係好口賤

拉

只係得edc一個咩
你係太年輕？
唔知柏芝當年歷史？

的確係，拋妻棄子

善用不推文

大個就知係希哥定佢的
佢想睇定d先

個爛臭貨女人配得起謝霆鋒?比D小恩小惠個衰仔就當老母係好人

忘不了唔使演技？做自己？當年廿幾歲嘅佢死過老公做過人後母咩？柏芝出名演技好都話第一次聽？你活喺平行時空？拍膠野同演技好係無關架喎，張家輝以前夠拍王晶啲膠戲，唔通佢演技唔好？

而家啲小朋友細細個已經識上網
話唔定人哋Google完打埋飛機

屌大陸話港媒報道
之後香港又話返大陸瘋傳

咁撚樣作新聞都得? 有無職業道德架

謝振英 謝振美 謝振台 謝振日 謝振韓

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

FB: 國難五金, 香港自由之書

你係希哥個仔阿MA

龍心

媽媽個西好pink好多毛

屌你你生父係陳冠希呀便宜仔🖕

打完丁先知係佢老母

無可否認, 柏芝的確係一個好媽媽

睇錯不配上我媽咪

首先要佢係你爸爸先

仲以為係
今日陳叔叔來我家玩媽媽，說做完作業後，可以吃點心。然後，陳叔叔誇我作業做得好，於是叔叔抱起了我媽媽，叫叔叔小心一點，之後叔叔親了我媽媽，也親了我。

J 阿嬌EE

好想睇ck 妹閃卡

仲打乜鳩j，直接上佢老母啦

你不配上我媽咪

咁事實如果我係振軒都會覺得配唔上

Btw 謝振x

其實佢老豆做左咩? 要講到唔配 佢知唔知呢句好hurt 人

佢老母d 私生活先多姿多彩掛

咁講其實好傷老豆個心
仲咁細個就講d 咁既野
大個可能兩邊都唔會孝順

個樣咁撚老既

成隻猩猩咁
都係細仔靚 d, 似足陳生

謝振美我都熟

成班人好似住喺人哋床下底咁乜都咁清楚

張柏芝雖然個人癲
但真係錫兩個仔
可能係自己童年過得唔好 補落自己個仔度

睇錯 他不配 上我媽咪

同個貪污犯同名

小甜甜

細仔望落似栢芝靚仔啲

做人老豆唔係要睇佢做過d咩 係要睇佢無做過d咩
成個童年老豆都缺席而日日係電視度chock樣扮才俊既話憎佢好正常

成個黃金寶咁

是旦啦，反正佢都唔care呢個係咪佢個仔

睇左做 他不配上我媽咪

係Library 睇緊
忍緊笑

緊係配唔起啦
因為佢都唔係你老豆

個種話唔定係姓陳嗰個
咁反骨

冠希哥哥

唔係大陸佬咩

大廚童年係咁
個仔又係咁

睇錯「不配上」

想知

咁都唔靚仔
Cls連登仔

就咁睇圖大仔個樣有d似金城武

佢媽媽冒警

睇左不配上我媽咪想屌你大陸字自膠一打

識J一定J老母

但你爸爸係冠希wor

黑仔哥

認真
栢G真係成副心機比曬兩個仔到

垃圾一代又一代咁重複

謝婷婷咁，全家都好睇，得佢唔好睇

柏g 本身4分1英國mix
如果同件鬼佬生個女一定勁靚
可惜生3個都係仔

謝振星 謝振馬 謝振泰
謝振澳 謝振加

兩個都好靚仔

又諗返起柏g對青根波

佢個仔上網search自己老母會點